鄭月娥： 平安夜晚安

今日是平安夜，由於疫情嚴峻和嚴格遵守社交距離的需要，相信大家都會留在家中安渡佳節。我祝願全港巿民身體健康，香港早日走出「疫」境，經濟和社會活動可以逐步恢復正常。

過去一年多，香港經歷了種種挑戰，或許有人會對前景擔心。我今年的聖誕賀卡展示了香港的十大著名標記，它們見證了香港的成功蛻變，亦將帶領香港在金融、商業、創科、旅遊、文化等各方面的未來發展。

請大家先考考自己的眼光，把十個標記找出來，再核對在另一張圖片的答案。

各位在家迎接聖誕新年的同時，請為所有抗疫的醫護和前線人員點讚👍👍！

#同心抗疫 #走出疫境 #林鄭月娥 #CarrieLam

蔡英文 Tsai Ing-wen

明天就是聖誕節了，祝福大家佳節愉快！
謝謝我的網路好朋友 ㄇㄚˊ幾
幫我替想想、阿才、Bunny、Bella、Maru都穿上了可愛的配件，圖裡還有 #台灣的小小亮點，猜猜看在哪裡？
最近天氣冷，大家記得注意保暖，防疫也不要鬆懈，一定要勤洗手、戴口罩喔😷

有狗搞事就不會平安

「相信大家都會留在家中安渡佳節」
天真過天真嬌

祝特首林鄭月娥早日中武漢肺炎，被病毒折磨365日後歸西!

黎智英？十二港人？